
                      Angelina genial, salvando como puede un guión que parece escrito por el guionista del Equipo A ya que raya lo ridículo. Para ver en BluRay alquilado como mucho y no repetir.
        
            